請接受一時三刻既移民係低機會事實

一時三刻移民好難 香港絕對係一個好搵錢既地方 所以我地首要既任務係盡量將香港既資產&利益轉移去其他國家

香港搵錢再轉哂去離岸戶口

建議去投資外地。 同埋應該去外國搵d野黎香港搶利益。例如低中共2成價的台灣豬肉

貧窮限制了思想
除左搵錢你識唔識咩叫風險？

on9

我唔知你啦。我身邊已經有5-6個朋友走左黎英國

人在天堂，錢在銀行

算吧啦 唔好ff 我同出面都會講好有風險好有危機 但係咪事實你知我知啦 諗方法點樣出賣香港利益算啦

你鬼佬黎

你到時唔一定走到
有能力一定係走得快好世界

能力 正常人無番30歲 都好難走。不如大家諗下點樣出賣香港利益同埋顛覆成個架構再走啦

父幹

加油 希望你可以堅持留係香港

自從呢兩個星期周末咁多人之後 真心支持多d人移民 香港真係太多人 走咁d起碼出街食飯唔洗排隊 泊車有位先

有能力真係快d走 留返個咁垃圾既香港俾我住得輕鬆d 唔該

希望你有決心快d走 支持你

上面班蝗都教哂路, 人唔走錢都要先搬走

撚有苦幹。全部都係揸住bno 執好行李就黎左

咁邊到黎錢食宿

走左你仲可以話你曾經係香港人；唔走你就係中国人，錢都係国的。

慳慳地20萬都夠佢地捱好耐啦

一日三餐屋企煮

其實唔難
冇錢都可以
好好研究下啲職業清單同visas
睇下可以點準備
最緊要唔好信錯中介，好多都昆水

人已走
人工係低咗不過生活仲好咗

打算租樓算

太多人移民，變左外國既機會少左好多，相反留低就多左機會

租算啦 出到去周圍住下幾開心

所以我既建議係 出賣利益 要留低既一齊死 攬炒既原裝版焦土政策